有無人覺得個Ben Sir 好煩

成日講埋啲低質野 on9當有趣

正皮：唔係啊 佢講野好好笑
負皮：唔想見到佢

開始有少少厭佢隻風格，但未至於覺得佢煩。

投你老母

好撚好笑

篇稿又唔係佢寫

有人用槍指住你迫你睇
btw, 投你老母

有人用槍指住迫你入黎覆